志雲頻道 警方對法律的認識低個記者?

志雲頻道
警方對法律的認識低個記者?
20210120

志雲頻道 stephenchannel
119K subscribers

由一件小事，可以睇得出警方可以幾惡同埋幾咁冇理由
如果警方以為自己隨時可以拉人，唔使講法律，仲係唔係依法辦事啊？